拍左卡先跳閘有冇得諗

驚既照比車錢但一樣跳閘
繁忙時間全部人都跳閘
一d有拍一d冇拍睇佢捉得邊個
多出黎既過閘次數又可以比d唔敢跳閘既人過

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請思考跳閘的意義

721

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

過左兩個鐘 無條件扣最貴個程車錢
爽死

你不如擺底100先跳

有得諗

營造跳閘風氣

利申 今日4次

每次都好多人望住

講左咁耐跳閘都冇人跳

咪就係有人驚唔比錢比人捉到罰錢
所以想比錢既咪拍卡照跳閘咪唔驚比人罰錢

反智

論證

已經全部落哂人啪卡都要check

雖然個提議感覺好白癡
但係好似又真係營造到氣氛
加上增加迷惑性

俾人check飛大條道理之餘亦都佔用咗個staff嘅注意

拍卡跳閘，你腦係弱智？
卡已經有你form

屌警犬前先say sorry

拍卡跳閘形做風氣同cover 冇拍卡跳閘

純跳閘有冇違反港鐵附例
如果真係俾咗錢嘅話

單程飛有個人資料?
你手指模呀?

上面有幾個仲以為講緊全部人比錢跳閘

跳閘係不合作運動嚟，好多人都知啦又唔係得你

果然傻鳩，上車下車咪有哂你入出紀錄
要查你好易嘅，除非用長者八達通之外

我覺得幾好
和理非易入口
多人做就難分真假
做做下變埋真

直接跳啦
搞文宣，之前又話港鐵偽造文件，煲大佢啦

照你咁講所有搭過地鐵發夢諗住買單程飛冇trace既人都係傻鳩啦

就係冇人敢行第一步
所以提議下咁樣可唔可以帶起個風氣

建立風氣最難，開頭用下呢d灰色策略易入口d都唔錯，最終人人可以唔拍卡跳閘

咁撚快離題，都係算鳩數啦你又要驚又要戴頭盔

比足車錢你想查乜野?

要係港鐵重要地鐵站附近辦多啲遊行集會，
俾港鐵有藉口封嗮車站，令港鐵公司成為不合作運動嘅最佳拍檔。

跳閳既意義在於唔比錢
你比錢跳閳有撚用
跳閳都唔係重點
話之你點入去啦 最緊要咪撚比錢佢賺啊

你唔驚咁你跳左未?

我諗樓住係想營造跳閘氣氛之餘 又唔違法 等好多人都跳就唔再拍卡 減低風險

自己睇上面回覆

樓主意思係第一日先拍卡跳閘 帶左個風氣出黎先
同一段時間後習慣左 就可以

幾好啊

我覺得個建議咁on9
其中一個原因係
都已經唔係叫你地上前線
後果又最多只係罰錢
比多少少勇氣好唔好啊
真係好撚柒

習慣係最大武器，要所有人一開始就跳閘真係好難，香港人好需要慢慢升級

多d灰色唔犯法嘅方法，多d人跳閘，香港人就會覺得無乜野 （ 情況同黑警開槍，義士掟醜一樣，太多就會視覺疲勞 ）

當件事越黎越多，香港人就會習以為常，咁唔比錢跳閘最終先會成功

一開頭拍卡跳，有灰色位，勇氣門檻低d，查飛狗又難分真與假

雖然推唔到，但十分支持

想問點解長者八達通除外？
想知

好似ok

可以做到唔拍卡跳閘，就即刻做

做唔到嘅就拍卡跳閘，建立跳閘風氣，同時亦加重查飛狗負擔同捉人難度

我明白樓主思路
去等港鐵查飛狗疲於奔命，難以分辨咩人真係有俾錢咩人冇俾錢
和理非怕俾人捉到，拍卡在跳閘係令佢哋放下心理關口，營造全成跳閘嘅風氣

係人都知全民跳閘佢一蚊都賺唔到啦
但而家搵一個跳都唔知有冇呀
而家提個過渡方法又話人帶頭盔又柒又盛
係呀坐係屋企上網屌人柒, 訓醒第二朝就全港800萬人唔比錢跳閘最make sense啦

果500咪又係益狗鐵
當然可以寫假地址
問題係有d站長期有職員睇住例如寶林站
係咪明知有個職員企係前面住都要跳咁on9?
但我出閘既站係有幾個出口所以可以跳閘
btw,試過出閘係出左人張卡，第二日要搵狗鐵職員搞，果次我無望到有無扣錢

要有灰色位比d唔夠膽做嘅人行出第一步，建立社會氣氛

支持你個建議呀樓主

唔同意嘅人，都可以討論下有無咩方法做得更好，咁先可以更接近答案

咁不如諗下點整壞部機仲快捷啦
咩人都唔駛比錢添啦
記唔記得黨鐵成車咁車班狗去拉示威者啊
仲話想比錢既就比
根本一蚊都唔應該比啊

我覺得ok

唔搭既話本仲快, 仲要零成本

事實係就算部機壞，d人出閘都好多人會照補飛，又甚至唔用部壞左嘅閘機

當然我認為今時今刻，大家比個獨裁政權同黨鐵打壓嘅香港人，仲咁守規矩真係好可悲，但責備嘅同時都要幫佢地搵升級出路，幫佢地提升勇氣同大膽d

樓主建議就有示範作用，可以保護跳閘果d人，增加查飛狗班力，情況有小小似叫和理非都著blackbloc一樣，開頭你未必夠膽勇武，但都有一個開始去建立個風氣

唔比錢佢賺之餘仲要佢付出啊

sounds good

跳左4次淆淆地
但都想講下點解自己會跳既原因
大家跳閘既原因係因為黨鐵同港共正苦不公義
其實依樣野係佢每年加價果時都已經要做
但我地已經習慣哂
依家開始我地唔可以慣
所以一定要跳閘
跳閘係一種表示
你拍左先跳冇問題 唔拍跳都OK
情況=和理非勇武 兄弟爬山

得罪講句 唔跳唔係怕果500
係俾人捉到 kick親 俾人屌阻住哂 俾識既人見到 俾人影低 驚呢d野。。。

建議幾好呀，大家討論下有咩方法令到件事可以發酵

目標係跳閘去令到黨鐵損失，制裁黨鐵

但令到目標達成我地就要有相應可行嘅方法

大膽 : 直接跳閘，令黨鐵損失
（ 注意查飛狗，隨時有扮合作然後逃走準備 ）
細膽 : 買單程，拍飛跳閘
（ 可Cover大膳跳閘人士，加大查飛狗工作難度，建立跳閘社會風氣，令香港人睇慣跳閘呢個行為 ）

長者係長者專用，要調查就係長者
唔係我

連登仔:拍左先跳太柒不了, 要割

因為個社會風氣凝聚同建立都需要由比較溫和嘅手段帶起，先可以推進向前

樓主個方法幾好，易入口

可能係個Topic 同一開始內容 Present得唔夠靚同易人口姐, 但呢個係要開Post同大家集思廣益嘅地方, 因為一開始都只係得一個簡單idea

如果改成兄弟跳閘, 各自努力, 凝聚跳閘氣氛

終極目標 ! 制裁黨鐵, 還我香港

大膽D嘅兄弟 : 直接跳閘, 小心查飛狗

細膽D嘅兄弟 : 單程飛, 拍卡後跳閘
1. 可以Cover大膽兄弟, 難分真與假
2. 增加查飛狗工作難度與壓力
3. 令香港人習慣跳閘舉動, 凝聚社會跳閘氣氛

最終細膽可以升級做大膽, 希望可以日日跳閘, 跳到黨鐵脆低

多謝巴打幫推

P牌推唔郁呀

但覺得個idea好好，唔希望咁樣埋沒左，明白大家都想目標為本，但社會太多和理非同道德高地

責怪佢地係幫唔到佢地升級，反而可能令大家無咁團結

相反樓主你個方法就易入口好多，真係有機會凝聚社會氣氛，令人人跳閘成到事

覺得幾好，因為太少人跳就唔敢跳，但以後個個跳，就會開始有時有拍有時無拍，最後可以全民唔拍。藍絲分分鐘都跟。但太少人唔係驚罰款，係驚俾人拍照起底

某user name
咪撚戇鳩啦

如果咁都推唔起，我幫你整理下個排版同Topic，再出一兩張整合文宣，睇下會唔會易入口d

唔好放棄個咁好嘅idea呀

可能我標題寫得衰女, 好多人誤解以為我叫跳閘既人拍卡比錢
我覺得巴打你說明得比我好
不如巴打你另外開個post呼籲冇跳閘既人都拍卡跳閘

同俾完錢再偷野有咩分別？

睇freehknow巴打回覆

本身覺得好傻鳩
但的確係可以突破下心理關口
而且驚跳唔過比人捉到既都可以用黎練下手
跳唔過咪推返出去

唔敢跳+有比錢既->正常出入閘
唔敢跳+冇比錢(就咁過閘)既->出閘話跌左飛(如唔如實報車程既就自己決定)

冇staff理你？

或者轉個講法
其實敢跳既唔洗我地教都一早開始跳緊
但問題重點係點樣令唔敢跳既都跳埋一份
我認為有部分人係因為驚冇比錢比人周到要罰錢
所以提出就算拍卡比錢都務必要做"跳閘"呢個動作
咁樣慢慢散播開去等多d人加入
而比唔比錢就個人衡量風險
成效我覺得點都高過你得少部分人冒險跳而其他人繼續照常比錢出入閘

負皮直線上升
我認我標題係柒, 但負皮完都睇下內文同其他巴打回覆發表下意見丫

你不如去跨欄

你有冇個唔洗經閘機又唔洗比錢既方案

其實出發點幾好 幫到人突破心理關口 點解咁多負評

咁點解要跳閘
明明就係唔想比佢掙錢先要跳閘
依加為跳而跳 我唔好去體育館玩跳馬？

大家睇多啲留言啦
係唔敢既 就照拍卡跳
用黎cover敢跳既人

無膽跳咪唔好坐黨鐵囉
罷搭係其中一個方法
要坐既就一定要跳
講咁多做乜柒

警犬帶風向
佢哋驚喇

除庫柯屁?

唔想八達通留底咪用票
如果你出閘先唔用個八達通會留底
用票就冇咁嘅問題

出閘都拍完再跳就得個樣，適合表態呼籲人加入

問題係港鐵已經係好多人返工必用
可以令某啲人放心跳閘

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

為公義驚西, 你估你係警犬咩

岩岩跳完欄 理撚得你

唔知你驚乜人地前線子彈都未驚

拍入閘唔出閘扣廿幾蚊

你既目的係要唔比錢令黨鐵有損失, 咁你比左錢, 要捐, 要跳定係要爬過去已經無左作用。

我覺得可以比啲人慢慢習慣下先，有得諗

有得諗 幫推
唔敢跳既拍左卡都跳 無風險又幫到手

屌啦 總有人唔敢跳
佢依個舉動 cover左跳既人 同埋 增加黨鐵管理成本
再可能令愈離愈多人跳

幾好呢個諗法

覺得用依個方式黎帶起跳閘風氣幾好
一陣就試下

你比左錢我睇唔到點樣增加管理成本。
拍卡係要一出一入黎計錢, 好多人見到唔使拍卡都會照拍, 因為費時煩。除非好多人跳, 嗰個人又好想跟, 咁就有可能, 否則難d囉。

因為淨係係同溫層宣傳 你估好多人時時刻刻上連登?

無出記錄你要去客務中心fix卡
大約5次到就要block卡
要係客務中心填卡交卡上去寫個人資料 寄退款信俾你
咪制呀巴打

push

食屎屙飯

出閘都拍完先跳

咁樣就算撚數啦

咁想港鐵賺唔到錢，咪唔好搭囉，咁無骨氣
香港有幾大姐，你估去廣州咩

致敬氣氛呢啲真係做出黎
我見到會幫你拍手

咁你比完錢跳左未，你跳個日一定會有一大群巴打影低你比錢跳閘既英姿，記住通知我地黎見證歷史既時刻

拍完點跳 有無人知

一齊跳la

除褲放屁有冇得諗

有得諗 可以試住做下先

一齊買車飛！一齊搭黨鐵！

多一個方向

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

各位有冇戴口罩先跳

其實work?唔係個個都夠膽跳。幫下手做下cover都好阿。聊勝於無

知唔知跳閘目的係乜？

好提議 唔敢直接跳既就拍卡跳 各有各做

咁又唔好勞氣 你一開又寫得唔清楚 大家唔係你肚條蟲誤會咗姐
你開多個post 澄清返啦不如 好冇？ 呢度由佢沉咁樣大家都舒服

屌！

我覺得呢個方法係好過用綠卡好多

不合作運動一定要比人睇到

其實唔夠膽踏出第一步係可以試下半步先，無壞

我會的 無保安，但搭巴士多

有兩次來回都冇戴跳
暫時冇事 不過俾廢老屌過

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

推 ！

咁樣同射咗精先戴dom有乜分別?

同全民blackbloc一樣

樓主係弱智就死開啦 都無撚腦

拍完卡對閘都開啦 我跳咩撚野 行過去得啦ON9

俾錢跳閘仲叫跳閘？

我總結吓啦 三個程度：
一 樓主方法 畀錢跳閘
二 最平單程飛入閘 再跳出閘
三 彈出彈入

有你哩啲人成世唔洗贏...

中出完先戴condom有無得諗？

買最近果個站既飛》拍卡跳閘〉出閘就唔入飛直接跳

1. 減少收入
2. 保護到跳閘既手足
3. 出閘唔入飛可以訓練埋膽量 變成真.跳閘手足

衰女

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

唔知點解咁多傻鳩負評
比錢跳閘其實都好撚煩
比錢跳閘
A比左B果份
B比左C果份
人一多既話，票務中心會塞爆
佢又無得捉你點解跳閘

連鎖效應仲勁過唔比錢跳閘

集體用長者八達通再跳

利申66歲

呢個真，重點係單程飛仲要最近個程既單程飛
執執字眼再開post同整文宣啦

希望有日我都可以變大膽

我幫手執左執

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

擺底100分分鐘益到街坊
屌你但拍卡跳閘呢下真係

號召市民搭足一日, 霸住成架車一日, 有冇得諗 ?

其實係高招黎
耗用人手
係又跳唔係又跳
我睇你捉得邊個

佢係想帶起跳閘既風氣先姐

既然俾左錢拍返個jumpchallenge先

睇睇下覺得ok
利申：冇拍卡跳咗幾日

依到好多人反對
姐係可以做

咁多負皮
係唔work定點

！！突破盲腸！！

所謂虛虛實實 實實虛虛

一黎消耗注意，二黎帶到風氣。

三最重要，

你拍左卡，下一個可以再拍，又可以唔拍直接過， 雖然你好似幫佢俾左錢，但整體黎講佢係收少左錢。
1. 你俾錢跳閘佢捉唔到你
2. 下手唔俾錢照過都冇人捉，不過出閘要跳

最後變左個個拍卡跳

驚閪咩香港人

香港人連免費搭車都唔敢

驚就咪撚搭搭其他，屌你連登真係多弱能人。

真係驚捉到罰$500，反而增加黨鐵收入，得不償失

拍卡跳閳 出個陣去counter話淨坐左一個站
跳閳個下 會影響下一個 變相用左你張卡份閳

可惜我出入多數巴士, 好少搭地鐵

易入口 好緊要

睇返個標題

你會唔會射完精先帶袋呀

除褲放屁啲fd?

前提係拍卡跳閘不犯法，否則就做唔到煙幕效果。

真係屌樓主都廢hi事

我有冇睇錯你打嘅嘢？同俾咗啲錢搭車有乜分別？

拍你老母咩
前線退場嗰陣
你(同班街坊)就應該拍嘞

原來和理非 要由跳閘開始
慢慢引導

但你拍完跳閘
下個師奶 佢會嘟定唔嘟？
定全世界空咗嗰個閘佢？
見過後者
無人敢過

我覺得有d人總會淆底死都唔會跳閘
呢d人就可以幫手拍完再跳囉

累到下一個變相冇嘟卡，出唔到閘
搞一輪先知要搵職員

條友真個唔識架wo